你...變壞左;D

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走;D

眨吓眼就咁多年

help pish

再幫推

琴晚kelly鬧得我好岩

終於有人覆樓主
我都算仁至義盡
老懷安慰🫂

想食煙了

多謝你